點解d低賤公司咁鍾意調人鋪?

調到老遠好狗

又有道理